傻仔獌黑哨都贏唔到

笑死人咩

獌狗在哭

獌真點廢